我發現自己一個朋友都冇

我都係，so?

其實自己一個更開心

我同你做朋友

一無所有

有冇女朋友

我發覺冇朋友仲自由

習慣孤獨

我都係

冇 真係冇

交友約戰post?

從來冇